點解古人無諗過用精液醃鹹魚？

諗起都想食

現代人都未跟到樓豬嘅思路
樓豬一定係未來人

想同你玩思路遊戲